忘記撳鐘飛站爭執 九巴車長與乘客互毆

涉事車長及男乘客（黑衫）。

今早(20日)9時33分，一輛由大美督開出前往大埔墟站的九巴75K，途經安埔路富善邨車站時，一名男乘客疑因忘記撳鐘，巴士駛過車站後，乘客要求車長停車，惟遭車長拒絕，雙方因此發生爭吵，繼而互毆。車上乘客紛紛報警，兩人由車上打到落車，車長更被推跌坐在地上，警員到場調查後，以涉嫌在公眾地方打架將2人拘捕，車長及乘客俱報稱受傷，由救護車送院治療。

咁就停到車啦

警員到場調查後，以涉嫌在公眾地方打架將2人拘捕

司機還手就蝕晒

冇禁鐘就唔叫飛站啦

唔係咩

應該比個客打一打扮暈
跟手炒埋車
放返個工傷假

香港奴隸法律還手都犯法

傷害奴隸主其他財產

香港法律真係好ON9
比人打唔還得手
最ON9係冇人證既話對面仲可以屈番你出手先

自己唔記得禁鐘仲話人

巴
揸嘅係
搭嘅都係

比人打唔可以還手？
咁都要比人拉

打拳頭交咪簽保守行為

下次試下對住扶手講 同志 唔該下個站有落

渣架，廢老都打唔贏

其實下個站好撚近
400米內

點都叫飛站？
如果唔係唔禁鐘可以唔停的站 唔停叫乜？

唔撳鐘都要停比你 咁個鐘要黎做乜

無禁鐘又停 有禁鐘又停?

飛站既意係應停冇停WO
你大陸落黎既?

你平時坐司機車定搭慣地鐵

咩呀 我指有站係可以唔停 有站係必停
無論係唔停邊個站 都應該係叫飛站？

香港呢邊飛站一向指應停冇停

無論有無禁鐘
巴士都要駛埋巴士站
大佬你撚知有無人上車咩
仲要係個站至少停3秒
確保無人上落車先可駛走
其實應該取消禁鐘
全部站都開門10秒
好似地鐵咁

驗腦啦 無人知你講乜春呀

按章工作

Ok 咁唔㩒鐘唔叫飛站囉 。。

對唔住大佬 我輕度弱智 有怪莫怪

有人示意上車 或有人撳鐘示意落車
司機冇停站 先叫飛站
兩者都冇出現 唔算飛站

所有巴士司機都係抵打

華人幾時先識對自己嘅錯誤作出負責
自己冇撳鐘重屌鳩司機

你鍾意咁咪返支那囉
支那巴士就係咁站站停

學晒大陸野, 一唔啱就動手. 打醫生, 護士

站站停有咩問題?
按規矩做
司機唔跟咪佢問題
點解要因為個站無人上落車就飛站?
咁講的話地鐵無人都可以飛站啦七頭

設計唔同 你咁樣比較
你唔拎小巴比較?
你試下唔嗌 有落 然後屌9d小巴司機試下
睇下佢屌你定成車人屌你

第230A章 《公共巴士服務規例》3.3.a
「如巴士尚未滿載，則在擬成為乘客的人示意時，須在巴士站停車以接載該人。」

你係咪成日掛住玩手機唔記得揚手示意呀

間唔中就會見到

成班阿叔阿伯圍住司機黎屌

害死司機

你講的站站停規矩係邊間巴士公司?

有站就停好撚難?
綠van司機係打工架咋
快左又無佣收
點解要飛站?

你話紅van就話者

俾人打都唔還手,你係咪耶穌門徒?

自己search啦吊你

咪撚戇鳩啦屌你老母係香港人都知上車要揮手落車要撳鐘

渣車返工sor

你可以試試你夠唔夠膽?

九巴無呢個規矩

祝你次次渣車都有巴士埋站閘停你個傻西

咁咪on9囉
明明有站要停
係要人禁鐘先停
你估個個都認到邊個站?
我第一次搭呢條線
我西知100%係咪呢個站落車?
你一野飛站
我連confirm既時間都無
係咪司機問題呀屌你老母

使唔使叫巴士佬抱埋你落車 然後送埋你去目的地呀屌你弱智仔
你唔識落車無用其他途徑搵路係你嘅事

收撚檔啦屌你老母
站站停到時成條巴士龍又屌
一起龍就塞車又屌巴士
上車揮手落車禁鐘依啲規矩你唔撚識？
歪理講成道理仲要大大聲
你老母想站站停返支那鬼國搭撚飽佢

我係巴士佬
最撚有資格屌撚爆你條雜種

呢個年代有咁多apps 都唔識用？
希望閣下揸車唔好出錯出口一野落brake 引發串燒

我以為得班大陸狗咁撚大牌以為個社會要就鳩哂佢
原來兒登都有唔少呢啲弱智仔
不過你話落咗車等你真係去到目的地個巴士佬先開車啦
廢事你去錯地方又要等下一班丫嘛
屌你

勝負好明顯

佢應該可以搵定下一份工

CLS , 我落地鐵都要叫有落啦

黑驚不嬲傻鳩
都唔係新鮮既事

其實你係咪就係個個廢老

你同司機講聲你係邊個站落
叫佢提提你
我相信司機哥哥都會肯幫你

廢老同大陸西係唔撚識撳鐘
次次埋到站/臨開車先會嗌有落
唔開返比佢又係度屌司機
中國香港市既日常

我搭飛機都要嗌有落啦

祝你成世渣巴士
利申、唔洗祝我成身搭巴士
因為有車

onl9
不嬲都係撳左鐘先會停俾人落
無撳站頭無人唔埋站有咩問題
岩岩落黎？
仲要屌人老母

係.....
車上有人撳鐘無停
或
車站有人揮手無停
先叫飛站

佢依個情況叫 佢ON9

有車

但又係一條智障撚

覺得好威咩？

屌你老母臭閪啦。

垃撚圾。

仲有站站停會塞車真係笑撚死人
停車、等10秒、開車
任程20秒唔洗
你咁我咁就會塞車?
屌你老母你部巴士100長呀?

屌你老母大陸哩扮香港人？
小巴d位
7仔有落
轉彎有落
橋低有落
街口有落
一條街停十次？

你判斷能力咁差
有無考慮過交返個牌出嚟 唔好害到其他人？

我就到目的地
唔確定係咪exactly呢個站落
係咪想我站站禁鐘?
咪又係比人屌
咁不如站站停

75k 呢架車轉車廢老
平時無乜人搭
點睇都係廢老唔岩
巴士佬唔識玩
應該唔還手再報工傷

不如你試下朝早落紅隧口望下呀on9仔

站與站幾分鐘距離都唔肯定要落車
停果幾秒比你就會落到車？
點解司機按規舉做野就係司機問題？

痴撚線
咁係咪應該前一日做定功課？google下好難咩？

你智力咁差
有無考慮過交返條命出黎?
唔好浪費地球資源?

係你白痴...
唔好覺得人人都好似你咁白痴

幾廿年巴士都係咁
咁個鐘有咩用

(幫忙) 老母長期比人昆錢

老母咁撚柒蠢
唔怪得你都無撚腦

你說服到人
飛站慳到幾多時間先啦七頭
時間慳唔到
司機又比人圍屌
係你班垃圾先會撐

睇見你咁弱智都有啲驚
香港居然大愛到容許弱智人仕駕駛
你有無諗交返個牌出黎唔好再揸車害人?

走啦大陸狗
九巴有提示下一站到咩站
你禁制就得
你弱智唔100%肯定呢個站落係你既事
仲要confirm? 點con?

你唔識路咪問司機/自己揾下囉
你有車又識屌人唔會唔識事前揾下路
站站撳俾人吊你自己都知唔係最好既選擇
不咩如站站停
全世界就哂你？

柒你就認晒傻閪

估唔到竟然會有人撐條老野
係咪有條例規定要站站停我唔知
如果係嘅咁整個鐘嚟做乜9
條老野要落車唔禁鐘擺明就係廢老
仲要打人

兒登仔真係on99
站站停 時間長幾多？
明明就係個廢老問題
你就覺得系統問題
都唔知你個腦係咪裝屎
香港地run左呢個模式幾十年
係班廢人自我中心 唔記得禁鐘咪下站落
企巴士站等巴士唔揮手咪無車搭
你唔怪班小數，叫班大眾黎就佢地

智能電話年代有地圖有GPS都唔識用個腦裝屎架咩?con乜撚野,仲話有車

屌你老母你第一次去元朗粉嶺
知西係呢一個站定下一站落咩
尤其係郊區呀
落錯車有撚排行呀屌你老母
站站停係咪阻住你投胎?

試下屌小巴佬
個乘客應該比ko

成條路得你一架巴士？

之前有單新聞話新加坡有個強國大媽過咗站要個司機掉頭俾佢落車
可能撐條老野嗰d人都係同一思維

Google Map , Citymapper , APP 1933 很有用
我真希望你的手機上能安裝一下

咪撚講支拿
兒登仔最鍾意既日本巴士都係站站停呀
快d 去屌七日本啦

唔識咪上網搵下資料
你份人有冇咁撚蠢

走啦戇尻仔，呢到唔適合弱智住架

有無家長帶呀?陰公囉弱智出街仲無人帶
一陣蕩失路點算呀

D人咁柒 站站停
未又係唔記得落車

咁你話自己渣車
咁你點撚樣去元朗粉嶺呀
自己渣車就識路
搭巴士就要站站停
抵你弱智
番庇護工場啦

站站停咪又係會落錯車,完全唔知果位巴打jm9

條友咁豬
站站停又咪會落錯車

係呀係呀,不過香港行英制㗎弱智仔
去英國搭巴士睇下唔按鐘停唔停比你

站站停整個鐘黎做乜撚野呀柒頭

到底你呢d人可唔可以用下個死人腦

依個年代如果你遇到一個仆街，大部分都係五十歲至七十歲既人來

你都on9
渣車我兜錯路可以兜圈再行過
巴士可以咩?
答左我日本巴士點解站站停先啦垃圾

上面答左啦

btw 站站停落錯車又點計

坐巴士不嬲無人㩒鐘仔落車，巴士站又無人排隊，司機就唔會埋站架啦

原來唔改得既
咁撚懷舊坐返熱狗啦巴膠

乜撚規矩黎 你咪試下去投訴lo
我之前親眼見過有個阿叔冇伸手出去 個巴士飛站 佢即場打電話話要投訴 人地個邊問返佢有冇伸手示意 佢仲話有掛
即係你冇示意就唔洗停啦

搞笑？con乜撚野
唔識google都識上車問下司機咩站落啦
同埋唔熟既站站又唔會con到d咩囉

BTW香港真係大陸咁架啦
做野完全唔講理由
自己做錯野都係人地錯
呢單野同早前大陸成架巴士飛落海果單一模一樣

老母弱智就算，仲要生個弱智仔出黎，呢個係悲劇黎，你地唔好再歧視佢喇

弱智就唔好出黎柒，返去庇護工場深潛啦，屌你老母

有無咁廢呀你
唔洗問都知係你個腦有問題喇

你都on9 落左車你想點行都得啦
答左我非洲點解d人行路多過搭巴士先啦垃圾弱智大陸狗

多人地區必停同少人地區可以飛呢兩支歌仔無得唱咗好多年喇
老老柒柒撳鐘啦

上面條友係咪純粹無聊得濟搵交嗌

我望唔透

屌你老母唔撚識路就問司機啦
叫司機提你落車丫嘛
屌你老母站站停 無人上落都要停
開門比你老母個西上車呀？

似係,都好既
將個po係咁炒上頂

可能佢小兒麻痺 無得撳鐘 嬲嬲豬

佢當左巴士係地鐵

Show Blocked User - 3角蚤
青山走犯

投訴撚呀

如果扮暈但隻腳就踏油之後大炒

乜揸開車的人會中意路面上的巴士站站停架咩？

(3)除第24A條另有規定外，屬於指明專營公司的巴士或行走某指明路綫的巴士 —— (1986年第56號第23條)
(a)可在巴士站停車以接載或放下乘客；
(b)如乘客提出要求，須在巴士站停車以放下乘客；如巴士尚未滿載，則在擬成為乘客的人示意時，須在巴士站停車以接載該人。

佢似果d智障大叔

你有示意人地飛站你咪投訴囉
呢家講緊 你無示意上車 同埋無禁鐘示意落車就唔埋站係好合理呀 柒頭

死大陸狗乜撚嘢知西呀？ 香港冇人咁講 定係小朋友你唔夠膽打粗口啊？

估唔到呢啲post 都有笑料

我估你認唔到個站就算停左車你都唔撚識落啦on9仔

其實你係好撚悶搵交嗌定弱撚智
我分唔出啦

夠鐘坐小巴屌柒d司機唔站站停啦之前同你講好左

人地揸巴士有人工出
你渣車仲要自己養

Btw字都打錯就收返埋，柒少陣啦自私車

估唔到全能既連登仔都有天生低能

司機：當時太混亂我唔知道有無踏油

咁既POST都有痴線佬入黎

人地揸巴士都係揸車，你揸私家車都係揸車，有咩優越感

有話過部車要我養?
我認係廢青
不過屋企有錢sor

你唔驚比港女屈非禮咪繼續坐巴士囉
我都係因為怕撚左港女先叫屋企買車

匡智果啲好似有專車接你出入？

直情係耶穌本人

屋企人嘅錢唔係錢？
靠屋企仲咁撚多嘢講 垃撚圾

似係真弱智啦而家

葡萄撚?
我偶像係梅啟明呀窮撚
你做到靠屋企咩

利申、返屋企公司做太子爺
返到公司鳩坐上網R水吹
咁又過一日

3角巴頂住呀
雖然全部人圍你一個
不過我覺得你仲頂到多一陣㗎！
唔好咁快死呀！

有戇鳩仔出嚟俾人撚下真係好開心
食 tea 都冇咁悶

睇得出

終極1999 點解覆佢啲人可以睇得明佢講乜

唔識打個蚤字?

成件事突然好合理
佢屋企係匡智 背後有政府條大水管 仲有馬會嗰啲乜慈善基金資助
又有Toyota / 三菱專車接送

不過無得走

起咗起，思疑條友係乜都屌一餐嘅白咭佬

屌柒你啦

話冇request 都要站站停既人唔該坐下64K 尤其錦上路果段

靠屋企都好自豪笑撚大人地個口
唔係個個人有錢都好似你咁四圍曬命

吾 sick 呀
加油加油！！

咁係你戇鳩啫
唔係成個世界好似你咁撚柒

吹呀?
洗唔洗晒下d 名車比你睇下?

好

仲未肯深潛呀傻尻
你老母俾成村人圍屌緊呀

屋企公司可能係屋村啲濕鳩士多仔
日日推住自己架手推車扮有車
同啲師奶細路吹水扮同事

你班友輕度弱智都蝦無人性架
我本來以為總之唔停站就叫飛站
咁其實應該點叫

見到佢啲白頭髮又郁手打人，一睇就知廢老啦

到我

香港真係好on9 比人打你一還手就一齊衰

屌你啦
求撚其google 相就係你咩

睇咁多版其實都係得1個白卡佬係到嘈
唔好下下都連登仔前連登仔後啦

巴士司機飛站正仆街
抵打啦屌你老母

咩原因都唔應該打司機吖嘛，搵全車人條命攪飛

飛站都唔抵打？

又多個弱智仔

一路撳電話唔記得撳鐘啦

「一名男乘客疑因忘記撳鐘」
用你對眼望清楚啦 邊個錯在先呀

廢老邊有邏輯思維

冇人禁鐘就唔洗停呀？

又係垃圾廢老

好心你咪再獻柒

除第24A條另有規定外，屬於指明專營公司的巴士或行走某指明路綫的巴士 —— (1986年第56號第23條)
(a)可在巴士站停車以接載或放下乘客；
(b)如乘客提出要求，須在巴士站停車以放下乘客；如巴士尚未滿載，則在擬成為乘客的人示意時，須在巴士站停車以接載該人。

無人揚手示意 又無人禁鐘落車 點解要停？

停你老母咩停，
如果個站冇人，架車又冇人禁鐘想落車
咁停黎做乜撚野

咁隻手有事禁唔到鐘果d就慘啦
俾你載到母雷公咁遠賣豬仔咁

見上面有人講日本係站站停，我可以答你係假的，日本都係按鐘落車，無人按鐘，站頭又無人一樣會唔埋站

個站幾百米都好計較 咪行返轉頭
試過大欖唔記得禁鐘落車 下個站就係城隧......

比樓上個幾個弱智仔落車

屌你記得轉account呀一陣

部車得你一個？ 唔識叫人幫手禁？
咁同嗰啲行動不便又死都要上上層嘅廢老有乜分別

如果啞既點叫人幫手？

巴士公司求其買架單層巴士都過百萬啦

寫張紙比司機睇咪得囉on9

有邊個地方還手係唔犯法

唔識字點寫？

屌車一架 平既10萬8萬5萬都有啦
有咩咁特別？
唔洗不停同人地你有車喎
有車唔代表你講既野有道理
傻仔

你噏乜鳩呀

智障就唔好搭車啦。

屌你老母死窮撚，你都應該無去過外國。

唔識字，影相 SHOW 個地方名俾司機睇囉。

又啞又手殘
又唔識字
點同人溝通

差佬最鐘意哄人和解
跟住話唔肯和解就兩個拉晒

無人禁鐘/嗌落車/示意上車埋站黎把撚咩
站站停到時又會有人屌鳩司機
點都有位比鍵盤戰士入

某部分連登仔最鐘意搵交嗌

開個app用手指囉

冇帶電話又點搞？

竟然有人接力
加油加油
唔好俾佢沉

你直頭話無帶個腦上車仲好啦。

死撚撐。

難怪我之前一直都BLOCK撚咗你老母臭閪。

都係永久封鎖算。

block左仲unblock做乜鳩

都黐撚線 巴士司機幾時要負責照顧埋乘客識唔識落車?
第一次搭事先查吓邊個站落係咪乘客自己責任呀 咁都有得賴

有錯唔係你錯就係世界既錯
總之佢唔會錯

屌你老母 直接d啦 仲一步一步咁幾時得黎埋站呀
幫撚埋你問啦
死撚左點搞？

就嚟有條大近視無戴眼鏡等巴士

睇唔到架巴士去邊Z

巴士司機都要停車問埋佢去邊添呀。

至撚憎呢啲人 自我中心到爆重聲大夾惡
十足十啲死大陸佬咁

如果一還手就要比人告公眾地方打架既話
咁我一定打到對家半死先

不嬲都要照顧架啦 腥移民岩岩落黎香港？

癈老乘客

弱智既咪撚出街啦 屌你老母

咁使唔使抱撚埋你返屋企呀屌你老母
自己唔查吓邊個站要落就去賴個車長
車長撚知邊個站有邊個要落車呀
要落車就禁鐘 就係咁簡單

10秒咁少？起碼都30秒啦
最好就高速公路永遠行50，市區就行20，永不扒頭
每次開車之前就響埋10秒鐘提示音樂
啱聽嘛單細胞生物
跟住塞鳩死全香港所有主幹道，地鐵就爆到瀉，等你班仆街返工遲大到

你係咪周圍同人講你輕度弱智
印象中唔係第一次睇到呢個comment
定係我deja vu

咁你咁講就唔啱喇，無手無腳又聾又啞唔俾出街咩

Btw 咁撚多如果咁不如果位人兄join 埋3角蚤一齊坐匡智專車啦，屌你老母如果撚

屌 講到係威係勢 本來仲以為係咩勞斯萊斯賓利 超 不如你收返埋搭巴士喇

點搞可以屌咁耐

你都on撚鳩 你盲撚左睇唔到個牌顯示下個站名？ 聾撚左聽唔到下個站去邊？ 手殘唔識down app睇站？ 定你個腦壞撚左？

東亞病夫係咪就係咁樣煉成呀

第一次見人320個負評一個正評都無

你做人都幾失敗 諗埋d on9野

無人撳鐘話有落，又無人喺個站度話要上，我埋站做咩？

你唔禁鐘又點知你要落呢?

最on9係101拘捕令只適用於所犯事項刑罰超過一年以上。。。但係最最最on9係普通襲擊最多判一年，但最輕級別恐嚇就係最高判2年。
即係我恐嚇話要打你仲嚴重過真係郁手打你

結論咪2個都比人告，個司機份工都未必保得住

最少休返一年有薪

好勇鬥狠咪咁解囉
你覺得佢出手還拖好威咩
又唔係打贏咗
但佢輸咗份工lu(雖然喺你眼中應該唔算咩好工唔稀罕)

個站冇人都要停三秒？冇人禁鐘照停，實俾人屌
你講得出呢推建議，我懷疑你係咪做開奴隸定係輕度弱智

香港唔係全部路4線行車
亦非全程有巴士線
咁玩法
一定大塞車

你應該大陸仔黎

返大陸坐巴士啦屌你

咁撚大個人出街自己認路啦
仲話自己有車
笑死人咩
咪撚揸出街害人添呀

前幾日先睇完黎

好掛住啲笑聲

大陸仔定香港仔 你都係痴撚線
以前無智能電話 啲人咪係一樣落到車
而定科技進步左 但你個人腦反而退步左呀？
呢個模式run左幾多十年 都無問題
屌你老味你真係自我中心到整

低b仔
夠鍾食藥啦

講咁多不如叫佢放低自己部垃圾鐵皮，去搭一次巴士之後有理沒理都按鐘睇下會唔會畀人屌

祝d巴士日日喺你面前站站停10秒

你咪哂，求其上網搵張圖邊個唔識

( Show Blocked User - 3角蚤 )
block埋右

弱智都學人上網 番支那啦

害人坐監

唔怪得佢唔介意巴士下下埋站，自己揸住26係到zip黎zip去

你搭緊地鐵？

冇人都埋站，岩啦
按章工作囉
埋正個站先開門上落客
閂咗門開咗車，有人跑過來都唔開門
睇下點

咪有人擋巴士
繼續塞車

強烈要求公共交通工具裝人面識別系統
d含家剷唔俾上車

你條on9仔柒少陣喇

好彩冇炒車一獲熟

大埔嗰單之後重有人會敢搞車長

識玩一定唔還拖

唔知唔熟咪開車前問司機囉
你有禮貌多數好有心教你仲提你落車

望下自己負皮人數

留言前請思考一下

係美國
自衛條友冇事

遲一個站落車咪行多兩步行番轉頭
又唔係上左公路
就算上左公路都無辦法嫁啦
邊個叫你唔禁鐘

on9仔第一次搭巴士？

正確
所以我搭飛機去日本
我會叫機司停左桃園機場先
等我買左珍珠奶茶再上翻架機

有冇諗過可能係個巴士司機態度差所以先會搞成咁

24567111
想幫你

無人上無人落仲塞埋站，塔巴士真係慘，人地工業行動先會做的事，屌人平時唔做

唔好笑，黎緊愈黎愈多

你係邊撚到睇到有呢個規矩？平行時空？

巴士佬on鳩，洗撚理佢照開車，下個站你咪撚落車丫笨柒

幾個留言都覺得個客冇錯，香港咩事

祝你聽日炒車死
但唔好害人
自己炒落棵樹到撞死好啦
唔好阻住條路同害其他司機

九巴佬還拖就蝕左喇
分分鐘工都無埋

唔還既話claim工傷fatfat

不過又真係好難沉得住氣既

做乜鳩

屌你老味小學雞
有架車以為自己好型

巴士有app可以睇
你唔熟係你既事
巴士司機無責任個個站提d乘客呢到邊到 附近有d咩
你唔熟就上幾個站/臨上車前check定
或者上車果陣同司機講睇下佢可唔可以提下你
提你係人情黎 唔好老奉咁覺得佢一定要提
自己都要時時留意住架巴士去到邊
路痴既話就開google map
或者問下其他乘客
睇黎你都係弱智
都係果句
祝你聽日炒車死

祝你聽日炒車死
呀唔係 未死得去做植物人成世攤係到
利申我得閒會黎睇你幾時死

劉德華.mp4

有車小學雞
點都型過無車垃圾連登仔既

正

死廢老屌你老母

條弱智仔用開百度架
撚識用google

因為日本文化係站站停
但呢度係香港
答左我呢度係咪日本先啦智障

因為佢老母都係弱智商 出街睇怕佢都係拎住大本地圖指手劃腳 我就唔信佢識搓車 google 都唔識

咩事